今日阿仔病左唔開早霸1王post

要留係屋企看仔

送牠入孤兒院

刮骨療傷啦

果間唔係叫愛協？

唔開仲好啦
反正早霸王post得你一個十連
垃圾post

咩病 ?

弱智